 알겠습니다. 
누구?
응? 보안이라 말 못해.
경찰하고 연애하니 재미 하나도 없네. 툭하면 보안이라고 말도 안해주고. 가봐. 나도 홈쇼핑하고 약속있어.
우리자기 한번 안아보자.  내 생각 많이 해.
이러니까 정말 애인같다야.
애인같다가 아니라 애인이야.
삼개월짜리?
 삼개월이 될지 삼년이 될지 삼십년이 될지 두고보자. 아, 눈치껏 좀 내려라. 꼭 밀어내야 내릴래?
 못됐어. 
